華為警告英國政府不要改變5G網絡建設的立場

由於英國政壇傳出因俗稱武漢肺炎的2019年冠狀病毒疾病(COVID-19)疫情而應檢討與中國關係的呼聲，使得中國電信設備巨擘華為能否參與英國5G網路建設充滿變數。華為今天(13日)發表公開信警告，若排除華為將對英國構成損害。

英國的武漢肺炎疫情嚴峻，截至12日統計死亡已突破萬人。首相強生(Boris Johnson)也染疫於5日入院治療，並已在12日出院。

英國廣播公司(BBC)報導，15名英國保守黨國會議員4日致函強生，要求重新思考與中國的關係。信中寫道：「過去一段時間，英國允許自己加深對中國的依賴，卻未從戰略上對國家長期經濟、技術和安全需求進行檢討。」

英國政府1月同意讓華為有限度參與英國5G網路建設。但到了3月，執政的保守黨一批後座議員(backbench)表達持反對意見，並將致力扭轉政策。

負責英國業務的華為副總裁張建崗今天在公開信中表示，英國自爆發疫情以來，家戶網路數據用量至少增加50%，對英國電信系統構成「顯著壓力」。

張建崗指出，華為為因應情勢，持續與英國電信(BT)、伏德風(Vodafone)和EE等電信業夥伴合作，並在英國3個地點設置新倉庫，以確保備用零件供應無虞。

張建崗也說，當前危機凸顯英國有多少人「困在數位通訊的慢車道上」，尤其在鄉間地區。他警告，英國未來5G網路若排除華為參與，將是犯下錯誤。

張建崗寫道：「有些人選擇繼續攻訐我們，卻提不出任何證據。…阻礙我們參與英國5G上線，將對英國構成損害。」

英國政府已禁止華為參與英國5G網路建設中最敏感部分，而無線電塔等周邊設備最多也只能參與35%。但英國批評者主張，讓華為參與任何部分都會構成安全風險，因北京當局可能藉此進行監視，甚至破壞通訊。

英國「週日郵報」(Mail on Sunday)3月29日報導，強生政府非常不滿中國對武漢肺炎疫情的處理，一旦危機結束，勢必重新檢討雙方關係，可能包括撤回1月的決策。

cls

好痴線

警告

Push

英國省

又干涉他國內政
人地用唔用華為關你咩事

區區一間公司夠膽出信警告一個大國
英國爛船都有三分釘

惡能到

供應商屌個客

你驚呀?

華為外交部

華為： 唔用我地5G , 我地會武統英國

警告？ 有本事打返場啦

好撚惡呀
一間公司大一個主權國
果然係最大贏家

你又警告人哋乜撚嘢呀

唔撚買都唔撚得 痴撚線

因為華為代表緊既係支共係支共警告呢個"大國"

留名等睇英國縮入老母閪繼續奶

而家隨時三斤釘淨返三粒釘咋

多謝confirm BJ 真係想cut 華為

睇吓中共英國省會不會為左利益跪到奶中共鞋底 最後底線都放棄埋 用左華為 比你成功移民英國都不安全

好撚惡呀

國企恐嚇英國政府

屌客，勁呀

警告，咁串

咁撚惡

咁緊張, 冇古惑都冇人信

點解支那思維可以咁柒
之前叫德國讚自己又係
其實入面啲人係咪個個好憎支那，所以想盡千方百計得罪其他國家黍多次八國聯軍

妹仔大個主人婆

又後果自負？
吠得多盞比人知你係無牙老虎

唔用你會造成損害？
中國人又「關心」人利益受損，華為又變身做英國公司拿？

中完你武漢肺炎重要比你支那警告
Btw，咁講得即係有機會
天黑國可唔可以爭返啖氣睇呢次啦
雖然我都係無乜期望

識玩一定幫華為手去警告英國政府

大家幫華為講比全英國知啦

要不是中國肺炎照顧你們英國 完蛋了

英國 : 我警告你唔好警告我

咁同話比人聽我跟共產黨有咩分別

希望trump trump加強對華為既封鎖
屌你老尾死癲狗周圍吠

中國人唔衰得！
幫手用最真誠既字眼警告英國
唔好忘記激發小粉紅愛國之心

咩料警告人

一個商業機構「警告」，果然係黨在背後

航空母艦已出海

公司警告國家
果然係nmslese

東印度公司?

屌客支那真係痴線

如果咁都跪英國已經唔係日落咁簡單

戰狼上呀

話自己同支共冇關係都冇人信啦

屌個客？

好撚大官威

twitter link:

一定要撥火, 俾英國人知道咩叫國家尊嚴

去買魚蛋 發覺啲魚蛋係浸喺屎水到，
魚蛋佬：我警告你唔好唔買呀吓

做乜撚嘢？

有釘咩，等睇聽日繼續奶

警告人唔好唔同自己做生意

警告喎妹仔大過主人婆不過日落國奶到雪雪聲

兇鳩我ar

告你老母

「唔好警告，算數。」

你唔撚買我啲嘢就打柒你

華為柒就緊
但英國咪又係彎低腰搓晒手咁yes sir

華為真係口顏無恥

英國應該又會奶共啦

丁蟹：白痴

華為換左A/C未呀 屌人

嘩真係惡曬

Wow 我都淆左 英國比我跪喇 省返幾十億喎

一間公司仔憑咩野警告一個國家
揸住雞毛當令射

“私人機構”警告國家

huawei有冇導彈？

一間公司走去干涉人哋國家內政

挑機喎

三粒釘都勁過老共啦，你睇啲新艦一落水就生鏽，用幾年隨時要大修，人地啲不銹鋼釘閒閒地一百年不生鏽，你原子筆都自己生產唔到個珠坐啦

無事啦，都捐咗咁多錢俾who, 企咗邊㗎啦

支國公司同支那病毒一樣
一痴咗上去就蔓延全身
所以要同支那斷絕任何關係

描述不當. 應該係英國將向強國跪地求饒

唔好警告！算數！

最驚佢唔警告

支屬英吉利島被支共一間公司警告
睇下幾時跪

你警告我做乜撚野姐？
你警告我我唔撚驚

成日話冇同支那有直接關係但今次咁警告英國馬上暴露晒啦，柒到呢嚟

英國又邊夠膽反抗吖

警告？唔聽你講你會核平白金漢宮咩

華為警告，唔係支那官方出面，又真係吹佢唔漲。同內文都冇警告個字

g chi 華為屌客

你警告我乜撚野呀我dllm

一個公司敢警告一個國家真係中國先做得出

警告??

做生意就deal同no deal

中國人呢種生物真係唔死都冇撚用

vendor警告client

可以警告人地唔買你野？

cls做生意做到咁樣係﹐仲要公開咁屌客

我極度懷疑出文條友用錯AC/一時唔記得轉語調

鴉片

今日迫你用華為
聽日迫你每日150支那人
後日迫你割地
大後日迫你比支那人做首相

一日攞住所謂14億人市場做威脅就可以統一天下
仲勁過成吉思汗

笑

英國一定cut硬華為
早幾個月個個連登仔屌緊英國嗰陣已經講
英國係口頭應承比你做 之後搵機會一腳伸走你

英國人睇錢咋

釘書釘

痴撚線

強生，報仇！

警告英國政府?
有野睇了

一問公司警告一個國家

節省小小啦
遲d美國再收緊限制你d parts供應都有問題呀
履行唔到合約到時有撚排你賠

真係好想知最後奶定唔奶

戰狼貿易
支那蟈又贏

一個企業警告一個國家？

憑你軍隊會摺被？

日落帝國連一個小小通訊設備公司都唔怕你
自己檢討下啦

威喇威喇，一個聲稱係民企嘅支那telco vendor, 先係叫支共親自出頭嚇美國，再黎宜家自己出聲嚇柒英國，真係當正自己天朝大國

差唔多全部屌尻支那

睇完笑出黎 自己想叉隻腳埋去仲唔比人say no

警告信?

美國已經忍唔住話左會岀錢資助企業換哂所有屎為設備
搞掂應該就郁
到時收緊限制屎為連parts供應都有問題

好撚大口氣

點警告，係咪反口就搵肺炎人過英國？.？

英國手足唔該簽咗佢
夠一萬個簽名英國政府要回應

To block Huawei equipment to be used in 5G network

一間公司警告一個國家

加速加速

支那思維:
你比錢裝佢設備=偷你情報仲要受佢氣
佢買你外國產品=支國送錢你駛，快D謝主龍恩

人生終於有機會見到一間公司警告一個國家
你係Umbrella公司?派bow去?

你警告我我唔撚驚

張建崗也說，當前危機凸顯英國有多少人「困在數位通訊的慢車道上」，尤其在鄉間地區。他警告，英國未來5G網路若排除華為參與，將是犯下錯誤。

ON撚9講到好似得華為有5G咁
又唔撚係佢發明,又唔撚係特別勁,得個平字之嘛

A

睇黎屎為好驚冇人用佢個5G,仲要屌個客唔用，真係支共先做得出

華為=中國軍方

惡撚到
你搵人做生意，然後去屌鳩個客

原本以為係傳聞 睇嚟係真

又干預人內政

英文同EU傾個trade deal 都幾年，一定會拖華為

！？！？好驚呀

fucking barbarians

警告你估你係邊個

Lm英國跪低

華為又狗吠

唔講仲以為華為比錢英國

富可敵國 中共自己小心

你警告我 我唔撚驚

打過先知岀兵啦解放軍

夠𦍑就宣佈中英聯合聲明係歷史文件

你大我呀.jpg

日落省

現代東印度公司

新中英聯合聲明：英國末來99年只用華為

Urge 係 敦促，唔係警告。華為冇咁大膽。

Coronavirus: Huawei urges UK not to make 5G U-turn after pandemic

睇下內文啦

In the letter, Huawei's UK chief Victor Zhang says home data use has increased by at least 50% since the virus first hit the UK, placing "significant pressure" on telecoms systems.

Mr Zhang also says the current crisis has highlighted how many people, especially in rural communities, are "stuck in a digital slow lane". And he warns that excluding Huawei from a future role in 5G would be a mistake.

打佢老味

我警告你唔淮唔比我入你屋打劫

惡過口交部

當自己口交部

用支那弱智語言 英國要砸自己腳關你鬼事? 定將會砸到你隻腳?

原本都仲諗緊
俾你咁講一下就可能唔撚買

公司警告國家

中共依傢兇鳩你呀日落國快啲死狗咁奶番個主人啦

唔好聽講句 睇死日落國又跪

伍公子推job打客

農曆新年，全世界最大嘅黑社會，揾條爛仔放盤桔係你舖頭門口

唔知bj差d死 會唔會令佢對支那改變睇法呢

英國要聽支共民企話？

笑左

警告個客唔準唔買

唔買又點？送多啲支那肺炎去英國？

對日落國真係無乜期望

好大個官威呀

莊閒都未分得清 這就是小學雞治國情操？

好撚惡

你警告我乜撚野

會直接投毒嗎?

供應商警告採購方

同東方一樣咁惡！！

早兩日喺英國上Twitter 見到華為賣廣告，順便睇埋下面啲comment

依樣勁
我賣野比你
你想唔買
我吊你，警告你，你唔買唔得

重有，係英國，就算之前4G，都係癈到不得了
好多時/地方都係得3G用（2G都試過）

用流量升去「警告」人？
關事？

你點知？我做依行先知佢真係做唔到點珠（依家少做，無問，但以前所有’筆頭‘基本都係入口，就算國產粒珠點都要係入口先得）

好大枝嘢咁喎

收返A_A

真

人地違反中央聯合聲明，英國有D咩表示呀？

搞緊脫歐姐，同埋香港對英國都冇利益，鬼得閒理你咩

跪未

供應商向客戶發惡

根本華為就係成班海盜

解放軍出身係惡啲嘅
但都係冇牙老虎

求人畀生意佢做到咁串都係得支那

cls真係以為自己大撚晒咁

依家我明白點解以前咁多屠華同排華

放心啦 英國一定比屎為拋窒

警告
你公司仔一間學人警告政府

華為惡過狗

中國冇分咩國營企業定私人公司，
個個啲口吻都當咗自己外交部發言人，
狡猾嘅中國人係一體，千奇唔好信任何中國人

分分鐘日落英帝國轉個頭話重新考慮參與
呢啲野好難講

咁緊張做乜，不如劈下佢價撚下佢再話取消

警告英國? 你老幾呀

平條撚
一開始D infrastructure有支共印假美金補貼先平㗎咋之後既after sales service先慢慢劏你

好撚把炮 好撚驚呀華為

同藍屍一樣on撚99

日落英國應該好乖聽話的。

睇咁耐支那國
真係得兩樣野最緊張：台灣同5G
一定要全力打lee兩個罩門

Backbencher rebel啦

華為係國企

算鳩數la, 英國佬窮到唔會再用腦

軍企慣左依牙鬆鋼

唔單止係國企
仲係軍企
任正非個岳父咪解放軍大粒嘢囉
解放軍把持住嘅軍事企業黎
唔係單做生意洗黑錢
係用黎對其他國家軍事作戰

哇，「警告」

滲出一陣黨味

推

華為加入軸心國

屌英國唔撚係咁都okay下話

廢柴英國比大陸佬支住個鼻黎屌

5G

旺角賣電話sales隨街屌路人：
屌你呀！快撚啲入嚟幫襯！冇生意呀！

正

警告? 我有無睇錯?

踢走華為

係咪搞錯左啲野？英國係買方定你係買方？

終於都識驚

佢地文化真係咁痴線，你上陣大陸 forum 會發現新大陸

亮劍

warning咩料

華為國

好大ge官威呀

好大既官威

警告完人哋仲撚嬲